胡志偉上tvb話曾俊華唔答dq議員問題, 證明佢循規蹈矩

提名都未完已經含到阿莊雪雪聲, 最後三百幾票一定大半去哂曾俊華

如果有泛民二百幾三百票都湊唔夠601, 即係"中央"已經一鎚定音唔比佢上, 提唔提名長毛入去、甚至最後有冇d原則票去左長毛到, 根本無關重要, 都唔知班含撚派係到發哂盲做乜春

On9

循規蹈矩, 過去呢一年已經話比所有人知, 香港唯一真正有效既規矩係由共產黨定

always agree with your boss, 上到去boss就係共產黨

民主黨扮無知??

收嗲啦社毛

紅字為內容

民主黨已全面出賣香港

岩岩放監出黎?

本土派退潮又可以返去含撚

樓主是林鄭打手
秒

駁唔到

痴撚左線

其實喂阿哥出黎搞局係岩

喂阿哥, 初頭又話曾俊華唔答問題係手段高, 射返去689淋鄭到
喂阿哥, 而家講到冇野講, 又調轉話唔答問題證明佢守法
喂阿哥, 你講乜野起到, 我問你講乜野

唔講政治立場，日鳩日俾人跣，仲廢過貪曾

仲以為會有其他人開post
已經冇人覺得咁講係荒謬?